# ВАЖНО
Недавно умер главный вдохновитель данного проекта - Бронфельд Геннадий Борисович. Я хоть и ругался на Ваши лабы, но они были классными. Я рад, что был с Вами знаком. Земля пухом. Вечная память.

![Бронфельд Геннадий Борисвоич](https://scontent-arn2-1.xx.fbcdn.net/v/t1.18169-9/426353_287110888026842_465570448_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-3&_nc_sid=09cbfe&_nc_ohc=K5G0g5WppnUAX-hbrK1&_nc_ht=scontent-arn2-1.xx&oh=970115d73c4dbf9c727c4c259611aeca&oe=60E52DAB)

# Установка зависимостей
pip3 install -r requirements.txt
или
python3 -m pip install -r requirements.txt
# Запуск
python3 main.py
# Использование
Чтобы экстренно выйти из программы и сохранить наработки, требуется нажать Ctrl + 3
# Склейка
.\final.cmd
Файлы из директории final\result подкинуть в программу.
# Как работать:
0. УДАЛИТЬ ОБЯЗАТЕЛЬНО В in.txt `;`, а то потеряете результаты своих работ!
1. Для экстремистов можете увеличить max_words. Но этого я не говорил.
2. Подкинуть in.txt и базы данных 1-6.txt из оригинального проекта
3. Начать прогонять через main.py.
* Использовать модификаторы;
* Прописать номера абзацев, глав и т.д.;
* Разбить предложения на более краткие (имхо, программа должна сама помогать разделять и сохранять длинные предложения)
3. Когда скрипт будет автоматом закрывать все вопросы, то вы молодцы.
4. final.cmd
5. Пока только ручками прописать реализованные формулы и картинки.
6. Закинуть в программу Elinga, папка res с заменой файлов.
7. Запустить программу, проверить работоспособность.
8. База знаний -> Словари -> {Словари всех мастей} -> Очистить от дубликатов -> Сохранить и закрыть.
9. Забрать {1-6}.txt, KB.txt и source.txt. Хранить как зеницу Ока.
# TODO
0. Сделать отчёт.
1. Чекнуть молинги на количество слов(слов больше, чем кодов) под номерами:
* 1.8.7.1.5.3
* 1.8.9.1.11.1
* 1.8.9.1.13.7
2. Просто вскрыться.
3. Определение типа слова.
4. Формы слова должны сами группироваться.
5. Прогресс бар.
6. Удобное управление аля ncurces.
7. Картинки, формулы, небо, Аллах.
# Почему не стоит в этом участвовать
1. Здесь не уважают python и считают его детским языком
2. Здесь не уважают open source, ставя в угоду личный доход, а не развитии мира
3. Здесь не уважают нормальные инструкции, по этой причине и появился данный проект
